讀EMBA有冇用？

有冇淸可以指點下？